笑撚死人咩，世界盃金手套

還我拿華斯